邊個老婆最正？

由細到大到好鍾意食老婆餅不過真係肥肥肥肥肥
大家覺得三3間老字號邊間最正？恆香大同榮華
個人認為大同個皮鬆化D
入面就恆香同大同都好香
榮華就一般般

大同唔油膩 正
奇華都唔差不過有芝麻

榮華正d

永遠恆香